正式宣佈：林鄭成功止暴制亂

止你老母

呢兩晚停晒

非洲冇人食物中毒添

無聊post 唔好推